F1 2019 德國站 討論區 2

Formula 1 2019 German Grand Prix

26 July 2019 - 28 July 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hockenheimring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

神無晒頭產??

好難得 連續三場都有野睇

屌我啲燈力有無咁撚強
要改名叫天滅拉利了

SC幫咸

ham咁入pit唔洗罰？

今埸好好睇

陸仔呀

MIA係唔會罰MK咸架

笑而不語

爛晒翼無理由叫佢跑多圈既 mia表示唔洗罰

呢幾場好睇返好多

之前佢已經試過一次都係無罰

佢頭先原來冇換到 front wing 架?

仲有得跑咪算好, 睇下LEC仔

再屌多次

點撚會轉紅呔呀屌你地老母

佢班無撚腦！

本身lec 呢場上神枱
而家乜撚都無哂

Ham Under investigation

陸仔做紫圈，換乜鬼乾軑呢

彈出彈入嗰次？

呀trol underlap SC

HAM LEC同一個位炒
得HAM行得返出黎
神果然係神

vet同ham都紅...

彈出彈入 打我丫笨

今日又可以一集Netflix

好多隊都換左
平治
Haas

STR做埋SC果份

大家留意返
重有一半圈可以鬥

lapped cars can overtake

咁樣打橫行track入pit唔罰真係講唔通 上年唔洗罰都講唔通

冇人記得上年ham都係咁又入又出？

sad but true

ininininin

牙邦第四 好睇了

佢彈返出黎個下真係好勁

咪燈

唉 我真係好唔開心
原本叻可以拎第一架

咸狗真係唔洗罰？
定係未公佈？

9BO上

lec 同咸跣出去個角度唔同，lec 直好多

佢有機會整到左前架
會令到轉向唔到
唔一定無事
LEC都係咁,不過佢尾碌塞死左出唔返黎

noted 即係應該唔洗罰?

場雨一停大屍又開始昏迷狀態

Under investigation

Red Bull 真心好勁
架車可能係第三
但戰術同車手都好勁

上次係入pit前彈出都解釋到。
今次係非法入pit , 等 stop and go 啦

Mia 好波

猴鳩堡加油呀

係呀
佢地咩都做得好足
好撚勁

hey man...

第一次睇雨戰
原來咁多野睇

罰咗鹹

ham +5s

咸+5s

五秒

Ham +5秒

神被罰5sec

Ham +5sec

神+5秒

Mia終於終咸

係咪未試過上台

神加5秒

yes

咪係囉，隊隊換完都線住去
陸仔真要做緊紫圈架嘛

Ham 嗰嘢未必罰
Safety reason

5秒 即刻有觀眾chheer

猴鳩猴鳩猴鳩!!!!!

竟然照罰

世界末日喇.jpg

牙邦拉龍

Ham +5s

MIA輕手到 5秒

洗俾面你英國人

罰5s

黑旗先收貨

Ham終於比人罰一次

唔得啦 我射到虛脫

佢見佢PIT都停左好耐
會睇埋呢D

頂到鹹一陣仲想點

finally +5

5sec penalty it's a joke

叫得MIA, 正常係唔罰架

公公過唔到9BO真係講唔過去

去啦19!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人地pit左好耐～

Inininin

鳩堡要上台了

out out out

全球集氣尻堡上Pod

我仲等緊架雷諾拎杯㗎，頂住！

神又衰咩

又查ham

9bo 有冇可能 守住個 podium

自炒

泰仔頂撚死佢

又查

又查咸狗

尻堡頂住

荷蘭魚雷

會唔會陣間炒落SC度

德國mia咁落車隊面

ham屌咗大會個女？

大奇跡日，竟然查兩穫

鳩堡上檯

連續幾場有野睇

benz係主場搞咁多野但冇get in there lewis

係咪想睇Vet過咸

第二鑊查咩？

比自己友9寶上台呀

SC期間太慢

9bo (無podium)

SC期間過慢

好似有sc係前面 神行得太快？

9bo實頂唔住

太慢

Bot 掉嘢出嚟

落大d啦

準備又落雨

硬係覺得 9bo 會出錯自炒

搞掂

我知清你係燈緊

你炒咗就嚟咒人

Benz 中出二連發

bot掉野

Hey man

條友通常都係柒呢啲嘢

9bo頂唔住了

9bo驚部車壞好過喇

唉9bo又延長紀錄

9bo 玩完

加神10秒penalty可能有睇頭 頂根本無可能

9bo

而家5秒係身
再加多5秒都有機會既

查啫

Ham 咁樣罰多5秒都會有 pod

廢圖又咩事，慢到呢

VETTEL唔係好醒神
GG

Vet一直都過唔到Kimi

Vet完全爬唔到頭

Gasly 真係幾時收檔？？
泰仔今年已經唔係第一次喺佢前面

蕉架車實俾benz 放飛機架喎

vet 今場係咪冇試過 過到 kimi

廢圖近幾場都無心戀戰feel

落雨好D無咁快放得到

架車有事

Kimi

一震到加斯利炒

瞓咗

用雞車頂到一隊車

終於過咗

話口未完 kimi咁wide俾vet爬

其實佢都唔止一次咁

拉利牛爭第8

gasly報天氣

會唔會比gasly過埋

垃圾廢圖

之前大細牛係咪都試過係賽季中交換車手？

我冰

呢D 19野

好似係叻炒嗰個位

係 真係好垃圾

老實講，P4已經好好
嗰架係雷諾

19同魚雷 2016

繼續燈

說好的天才呢

神都好似係呢個位

亦都係咸爛頭剷個位

又燈死左件

我等咗兩㗎魚雷一齊好耐

又sc

開口中 真係炒

炒

9堡

9BO

邊位巴打講中咗尻堡？

好多燈神

屌又燈

神又贏

好燈啊

個個都係炒最後既corner

rico

雷諾又全滅

其實佢應該救到
佢唔應該再加油

大家今日燈力好高

最尾個彎好奇怪，有run off 但係好似打咗蠟咁

睇完個廣告，9Bo炒咗

又係而個位

又safety car
不過hulk 頭鏟本身好似爛爛地

咁樣落去威記會唔會攞分

Norris 之前 radio 講過
其他地方好乾
係最後個灣 wet
所以啲人先搏 soft

荷蘭橙win 了

巴絲打你地燈死哂d車手啦

我都話架啦 仆街 9bo 次撚次都係咁

燈死埋

全民燈神

Max有機啦！

代9bo多謝連登

侯甘寶慘

何輝
同一個位，返到返唔到咪就係冠軍同一般車手之分

一陣連阿邦都上到台
但係9bo 仲係無就真係好笑

尻堡自己唔爭氣

another nico

係囉見佢仲直線去

Youtube堡又抽水啦

其實之前黃旗話要揸40%
車手點知要揸幾快

拉利pit咁慢

垃利又柒pit

康打又贏

4連柒pit

尻堡

連登仔今日咁好燈力快d幫手燈下西環

唉 經驗掛
佢慢慢流過去 再轉到先比油
再太早比油

下, 一向都係咁架啦

agger

依家係咪轉捧19

44號仔上呀

燈夠未

一陣啊邦上po就好笑

燈死 19 Max唔該

VETTEL PIT黎做乜呢?
重要4.4

垃利嘅pit好垃圾

好多義士中招

喂屌咪啦

右前今日無一次係唔派膠

炒咪炒

屌唔好登泰仔啦好嗎

柒到喊，又要吊住Kimi尾

44號雨戰好似幾勁
我撐佢

無知一問, 乜咁多中性呔比佢地換架咩

右邊個pit

燈下19呀唔該

車神緊係勁

廢圖正垃圾！

我韋

人地成個車房都係

有機炒車

條inter 其實預計可以跑幾多圈??

買左44號仔

見到陸仔果行out好傷心

還我first podium

又浪費咗上檯嘅機會

好似有5條Inter 3條定2條full wet

9bo同陸仔就食死
神就可以彈返出黎

想反手燈？

有cheap pit就換嫁啦
SC唔等人

Inter無限用
反正成季都冇幾何會用

蕉偈車得返Sainz

咸狗比人周sc 特登慢果壇野 最後無事？

checking

無事先做到世界冠軍㗎嘛

有第5

呢d位要有啦

神曾經都係人。。。。。。

話時話 威記排得好高

而家最抵死係S3濕到仆街S2,S1尾就乾

max炒okay
買左其他車手win

大牛啲 pit strategy 真係好癲
Max 4 pit and leading

炒左咁多....

留名睇攞分

公公不如直插19，俾咸爺上第1算

岩先9BO一炒
佢即刻叫MAX入PIT
好撚勁

冇事先做到世界冠軍

9bo點解一出SC既時候唔pit

睇尻堡個樣應該好傷心...明明有機有pod

神同冰

Mechanics 唔柒係好重要

我燈車嗰陣大家都唔知喺邊

Me too

炒多三架
Keep 住呢個排名
威記就有分

BOT先岩

睇黎一陣又死多件

炒多幾架 russell 有分

p15但都係包尾

Stroll

反應唔切

炒多三架就有分

我都撐 車神

NO MORE RAIN

講事實又唔啱某人啲車迷聽

富二代大賭博

Stroll Soft

Stroll換紅胎

康打世界第一喎

牙troll又準備伏大家

嗰下好有拉利味度
Ham 唔係水戰勁又 DNP

gogogo

等睇佢炒

19識唔識玩閃電腳嫁

準備出SC

玩命

等睇二世祖炒

入完即出

佢都係其中一個大伏

炒咗就喺佢零用錢到扣

vet又去返kimi後面

Stroll p1

課金唔包技術

就係呢下 fake 哂

幾耐冇睇過一場咁好睇嘅車
反而上環

Ham 架車有事

威記有機p10 WOR!!!!

Sainz差啲偷到雞

泰仔已死

辛斯爭少少執個熱煎堆

威記離得分又近一步

咸罰咗未？

混戰

又個個換乾軚

又全部換紅

秦仔

泰仔又被燈死

GRO p1!

今場先無恩撚講車

個個都入 神唔入 大雨 完

就係，何輝盡晒力但handle 唔到

KIMI重有火

威記第5

廢圖過唔到Kimi

全世界換

追住入pit

又狗衝紅胎

好睇到呢

二世組豪賭成功？

神個pit搞咩

咸個pit咁慢嘅

Troll帶頭

二世祖第一

罰5秒先

Ham 跌埋個pod

Stroll pee wan

Ham 好慢pit

魚雷第3

只在乎曾經擁有

嘩 究竟我地睇緊咩

神9.6

Kimi唔讓 William 第一次上到第7 佢地第一次咁高排名雖然一陣都俾人過

二世祖可以cap短暫第一返屋企打飛機

亂過亂世佳人

5秒呀

ALB過GAS

威記top10

咁全部隊既天氣預測都含得撚

泰仔界左Gasly落嚟

ham咩事

威記打回原型了

咸

Daddy,我排第一呀

Cap完問Daddy攞零用錢

罰5秒+柒 pit

屌...好撚忙今場...重忙過上場

細牛好撚快
P3 P7

魚雷fastest lap

細牛

有冇咁好睇。。

我望唔透，好亂

好亂呀

二世祖如果上到台

泰仔準備上大牛

呀troll叫daddy出年加碼

What happened

成堆mid field 喺晒前面

二世組兩野比19過番

廢圖今季有冇試過係ham前面

怨婦

二世祖唔係有podium 掛

益晒max

又可以吹奏多幾年雨戰

佢上過台㗎

難以置信二世祖會lead

燈一燈先

反正都唔係第一次

加拿大.....

唔通wet真係利佢...上次p3都係wet

魚雷podium

上次係全世界大炒車

魚雷又紫

俄仔加油

我冰係咪瞓咗

真係好快升佢
今年佢好好多

我睇緊咩比賽
架STR15快到

水為財

ham發嬲了

你真係改左名lol

識執雞炸,姐係9bo 唔識嘅野

gasly真係唔掂 又過龍

魚雷

KVY P2

如果19最後炒埋俾二世祖第一就笑撚死

Gio紫圈

升返魚雷上大牛

魚雷P2
Gasly真係可以898

大細牛

紅牛或成最大謝贏家

魚雷pod

Kvy 第二 troll 第三 gio 紫圈
世界變

全季最精彩無之一

康打1-2 , 成事射到虛脫

P2都係我康

有咁好睇嘅嘢我唔介意

利申：迷19

康打1-2

呢場車正

honda also is the big winner

Stroll first Canadian to lead the race since Jacques Villeneuve

依兩年最精彩

Honda 1-2

今日每一對都有亮點/7位，係威記一如以往穩定

尻堡首先係要自己唔柒先

係輪gasly

今場真係痴線 stroll都喺第三

今場 Toto 堅玩9佢

完賽先j

咁就拉開9秒
max無壓力

笨士主場先咁好睇

咁佢哋兩個中間都冇第二個加拿大人嘅

咸唔係無分呀嘛

痴孖筋 睇緊啲咩😂

3大始終係3大 唔同其他中遊

廢圖好似瞓醒

成班發夢

康打可以放煙花

個地乾番牙stroll即刻比人過

好樣衰

咸飛咗出去

Ham

神又出事

鹹又鏟出去

神又wide

上呀4屆尾位起步返嚟podium

神

神飛街

神收檔了

Ham 做乜鳩

又燈

ham

好似睇wtcc下半場倒轉次序咁賽

HAM spin

我都想睇佢上台

衰自爆

佢個台果站又係亂到仆街拎返黎

咁都冇炒

ham9 好ball

神又無事

ham居然要係williams前面

MK咸

啲 decision making 全部慢一兩個圈

然後錯

咸狗燈死左

好技術不如好運

果場好似係baku? 9bo 又自炒？

無事先做到世界冠軍

ham9又炒

神可以揸Williams 了

屌
早知早啲改名

係Baku

提提你
而家威記>咸

Spin神

威記可能排得前過神

Ham 包尾

wide 還wide, 兩次話你聽仲救到

以為實掰掰

尻堡見到咸又炒會唔會嬲自己嬲到煙

威記過左神

神暫時排第一

威記超benz= progress

今日係大奇蹟日

vet不斷做紫圈

haas有無內鬥睇下

Williams 係架Benz 前邊

William贏左咸狗

屌 Bot仲未搞到牙troll

vettel要keep住pacing 先有podium
咁就可以p20 > p3

Bo77 咁都過唔到stroll

公公搞咁耐

咸仔主場

有排j了

二世祖竟然第三，有冇睇錯

鹹喺老威後面

康打12

Bottas 仲係未搞掂二世祖

威記上場贏廢圖
今場贏神

威記呢兩場連贏垃利笨土

仲有bot要過

威記上場先過垃利，今場過benz
代表啲咩

上埸贏垃利 今埸贏垃利+賓屎

kvyat: 多謝曬

2世祖比人界到落黎就好快過到

過唔到2世祖

二世祖捱到幾耐呢

荷蘭
魚雷
1 2
我要射喇

牙troll頂得好靚

公公唔炒無事返黎 應該總分高過咸狗

Haas 又黎

又係Stroll vs Bottas

哈屎內鬥
痴線今站好多嘢睇

二世祖唔算差喎 守都咁耐

墨仔似乎都想佢贏

兩架哈屎又嚟

Haas又兩架嚟料

bot炒

77

公公

bottas 炒埋

公公
又sc

Bot

Bottas

公公收皮

bottas炒埋

今場正

benz

當我無講過 原來差咁多

德國站一站精華多過之前咁多站加埋

呢場要錄低，經典黎

今日咩事

天滅笨士

77
Stroll真係有podium

公公

Toto Wolff

主場收晒皮

小保子都瀨野，天亡笨屎啦

二世祖：使咩揸得快

二世祖真係上台

佢兩個又攬炒

77真係無冠軍格

下年netfilx好睇啦

ToTo, 張枱無啦

Error404 not found

sc出來碌幾多個圈

Haas一定換人

燈死左

haas又bumper car

果然有內鬥

又癡總掣, Steiner

Benz

wtffffffff

咸排緊第一（倒數）

神！！！

mark實呢場

慶祝吖嗱

得返4個圈比vettel追
垃圾vettel 收皮啦

笨士125周年，0分

二世祖真係有機會上台

bot玩完 toto

幾多年笨屎無point finish

二世祖可能有台上

笨士

😂

stroll 挨到就上台

開香檳啦喂

神打個白鴿轉之後冇事，仲排第一

公公就炒

公公炒埋

慢到咁 追唔到架啦

會唔會就咁完

兩架笨士都甩尾

好睇到

公公唔想攻想安全返黎拎分就算 點知自爆

主場柒到

同一個彎，公公做唔到神嘅嘢

屌想77贏Ham

提提你

威記暫時贏緊兩架benz

benz 張台

父幹力量都係笨士

同一隻灣

架sc好忙

OMG

Big progress

咸又入pit? 搞乜

魚雷上檯真係大大把打落Gas到

改左名

今場黐撚線

今場唔知睇過乜尻

炒到就黎有分

咁瞳神救到都好勁下

再炒車可能威記都有分

公公入唔到dry line就直刻炒

同一個位
神就係冇事

125周年呀喂，尊重啦

琴日垃利提供笑話
今日到笨士

屌 一場pit 5–6次

再係呢個彎

V6引擎年代，最精彩嘅一場

練pit

Toto個樣

為左等F1好睇啲
benz讓兩架 垃利讓一架
其他就有得玩啦

1,2,5了

Toto張臺

又死左

要快就要上kerb
所以好易出事

Toto同何君妖邊個拍枱大力啲？

toto

一陣仲可以賽幾多個圈

Sainz唔該搞鳩二世祖

睇來個白色頭鏟唔老黎

sc完場算啦

呢場個podium真係痴撚線

難得benz柒過垃利

成事已經J到虛脫消失左

讓兩架

唔燈了

Max都炒埋呢場就精彩

只因為一個濕地今場真係高下立見

搏 fastest lap

真係好好既紀念

原來之前係你搞死垃利

何妖上身

係
真係今年最佳

俄羅斯國歌

唔係頭十先有咩？

想睇william攞分

19加油！！！

康打 one two

睇住toto打晒呔咁柒 真係好好笑

再炒就有㗎喇

入唔到前十 博乜

Benz最崩潰一日？

hass兩部自炒 咁威記有分

如果魚雷贏就係佢地第二冠

魚雷 二世祖 辛c
我想睇

可以搞到其他人少一分

屌，你識唔識燈
應該話水戰max真係好撚勁

架sc係benz黎 算唔算帶緊頭

下個post用

Vet有機

老麥上唔上到 pod

俾基奧雲拿斯隔開咗

In 魚雷 we trust

max贏硬

水戰max 贏硬
無得輸

應該下個都佢炒

兩部細牛係佢前面 係打兩巴

使唔使咁串

Ben屎之前好似話俾netflix拍德國站?

無啦，返屋企發下夢

Max god of rain

rain master max

兩架康打上podium

康打要贏了！

發完夢可能自炒

6次pit，又平左畢頓個紀錄

Vet vs Str

ALB又過Gas

第一就冇 追3

ham有冇可能上番去

呢場真係好撚癲，一定要翻睇

gas俾細牛過

Vet！

雨神Max

vet收皮la

好睇

rain master max 無撚得輸

秦仔overtake gasly 媽牙好柒

今場youtube個精華應該接近廿分鐘

廢圖唔會真係執到個第三嘛

Gasly

垃圾vettel

呢場要download 落嚟返睇

vet有機

廢圖同19攬炒好似唔係新鮮事。。

Vettel收皮啦

垃圾

Vet 唔識渣車

Driver is the day 好難揀

見到先講炒

Driver of the day應該係咸啦
d人識唔識投票

可唔可以射低個二世祖落黎

三個大牛/前大牛podium?

最廢 Vettel

為咗反燈垃利可以去到幾盡

真係好撚垃圾
邊夠rain master黎

細牛玩雨戰真係好撚勁

今季最好睇既一場, 沒有之一

主場fans暴動

Vet p3

二世祖拜拜

二世祖冇台上了

屌唔想見到二世祖上podium

Vettel 正垃圾

呢幾年都係

出咗街，發生咩事

魚雷勵志故事

Gas

廢圖靠DRS過正垃圾

二世祖好守得

竟然唔係19

gas

垃圾都唔知個4屆點呃返嚟

屈車的

真係好撚垃圾
邊夠rain master max黎

GAS暑期後仲係唔係大牛

屌 唔係呢架紅牛

gasly

垃圾vettel p3 p2都無

GAS

Gasly 落翻細牛啦屌

垃圾法國仔返細牛啦

vet 2nd

Vetttt

超，試下無drs vet 過唔過到stroll

19架車好快！

Vet p2

gas想點

太多嘢發生...

好狠

拉利

vettel

Vet

返細牛喇

vettttteeeeel！！！收皮！！！！

19有名你叫rain master
緊係啦屌

正廢圖

6大車手死4個

留意返咸神已經過左兩架威記

廢叻迷有咩好講

垃圾圖！

可以成場睇返

魚雷最後一圈會唔會發動技能

四屆收收皮先啦屌

多謝提供笑話

gad撞到front wing

屌 笑到傻

收皮！！！！

P20>P2
圖圖爭氣

垃利！！！！！

收皮啦 Vatel!

Vettel

四屆正垃圾咁都上唔到第一！

頂住呀hass!

gas炒埋 神隨時有分

vet勁 爭返次氣

唔撚係咩屌
rain master max 邊會好似vettel咁垃圾

垃圾 vettel

好多荷蘭橙

多人到

max god of rain 唔會死

HAM過返威記

唉，咁正嘅比賽，比香港新聞破壞哂

今日重點係細牛上台！

魚雷超勁

魚雷上檯

拉利5架完到場

泰仔被查

Ham+5s都贏威記

垃圾vettel!

上年先入f1抗
原來f1可以咁精彩

話說咸幾耐未試過排p11

今場真係痴線

下年上拉利

賓士跑贏威記

Honda power!!

魚雷感動到喊左

VETTEL終於打破比人話佢 P5之後就唔掂

今年先入

今場 cls

陰公 gasly過唔到summer break吧

而家已經要求link download 一睇再睇

唔燈鳥 vettel好波！

尾位追到上第2

VET

大細牛 齊上台
無Benz podium
Vettel 唔廢

真心經典一場

不過無咩專心睇

魚雷要返大牛啦

魚雷！！！！！！！

大細牛honda

康打 1,3

魚雷
Honda

VET
KVY

痴撚線
vet 20 上到第2

真係痴撚線！！！！！！！

Gasly 唔撚爭氣，如果唔係康打又可以4架都有分

down 1080p 黎儲

經典場，好彩有睇到

3個redbull人 podium

垃利終於唔垃圾

希望今場後佢會醒返

成事打J打到唔見人

三個大牛車手podiumgasly冇乜懸念了

125週年0分

秦仔俾人查，會唔會真係str上p3

好精彩 痴線

終於唔洗聽到"Get in there Lewis"

睇到喊 p20 to p2

?????

有無gif

今場最勁就係stroll第一個換紅胎

P3魚雷啊

魚雷吐氣揚眉

地球組上極都上唔到已經要屌

KVY P3 wor

Torpedo p3

呢D 大亂鬥真心好睇

秦仔比人查，關魚雷個第3咩事

柒少陣可能叻叻...

法拉利咁樣執到個第二都算奇蹟

康打又嬴, 佢J到頂唔順啦

K Mag 呀

自膠記錯晒啲位置

魚雷值得上返大牛的

關佢咩事

What the amazing is happen

魚雷 VET一齊podium

魚雷上大牛 勵志故事既美好結局

魚雷超開心

19今場真心唔錯...亂到咁又Spin都可以完到場

stroll啊 後面SC果次佢第一個換

要唔要幫成事巴call定白車？

俄仔又同Vet 上台

自膠，記錯秦仔p3

4個紅牛得一個柒

都話咗康打贏架啦

Ben屎主場冇分

戰術大屍終極目標：炒哂其餘5大車手谷VET分

今日上po 3個真係揸得好好
無論係Max 柒起步
四屆 p20 上 p2
魚雷上台
真係好抵讚

What a terrific race

幾耐冇試過非3大車隊上podium
細牛又幾耐冇上過

J死成事巴打啦

我揀Vet 同魚雷

max真係 車隊幫左佢好多
好多決定 入pit 定stay out都做得好好

第二輪的確係stroll第一個賭贏左

細牛雨戰d tactics真係勁到不得了

細牛上次pod係Vettel 2008

2018 Baku 佩雷斯

著返底褲先覆post啦

留意返呢場係Benz開放俾Netflix任影嘅唯一一場

靚仔max

舊年perez先上完

d鬼佬話vettel今場係Drive to survive

我揀vet 第尾上第二喎

Max 係咪每次起步7到盡先贏到

ham啦

呢場可能係全季最好睇

所有車隊柒換紅呔
lec 由第2 比車隊冼左獲搞到炒車
benz 兩架收哂皮
vet 20 上第2

成個故事發展都癲

我都揀vettel

VET 細牛 Monza 水戰奪冠

啱呀

期待第二季

期待

幾耐無試過PODIUM唔見笨屎

邊個再話廢圖唔識跑水地嘅叫佢睇一次2019德國站

原來個下拍枱都係戲黎

公公要走啦今鋪

Molamola

襯曬Netflix

差少少做到史上第一個尾位起步贏冠軍

你唔係同我講Gas都叫6大嘛

畀佢拍多幾場囉

有冇link

呢場值得重溫一次

佢第一場贏無記錯係 heavy rain
佢7唔7同場地真係無乜關係
完全睇佢自己

夠唔夠料做3集

係
成場都癲
真係Drive to survive

要7先激起佢意志

08 monza

如果無stay out多一圈分分鐘真係佢

Vettel跑水唔差,
但無老舒咁勁
跑水ham係勁過vettel
乾濕就差

獨立一季都幾乎夠

魚雷係垃利個年真係有成長

成隊著曬costume捧蛋

想睇ham依家個樣

今場咁刺激
但何輝做替工真係影響可觀度

gel

個劇本咪又係主場失利, 之後贏贏贏

何輝x香港，唉

有無download link重溫

vet同魚雷咁好傾

全部都係紅牛人

頒獎台三條友圍埋傾計
幾耐未試過

佢今日真係贏運贏大屍無發癲同埋發揮尚算ok

上年vettel都係德國站之後gg

岩岩完, 邊有咁快

紅牛同學會

vettel話 why so many sc

係Vet揸得穩定

好撚融洽

佢口水佬嚟

佢應該要多謝保公公最尾幫佢call架safety car

真，難得大家都滿意

何輝講波真係全行第一 可惜講車咁快節奏係需要9upper

Kvyat last night new baby girl

佢應該好似個細路俾人影抬上十字車

本身出左去
一定要重溫

係咪三個都係紅牛青訓

有無youtube堡掉水俾ham張gif

佢前幾場係咁甩尾，尋日死engine, 今日竟然冇事

水戰 Ham, 大頭同老舒係直情有 buff
Vet 係保持

你睇緊邊場

應該喺垃利既時候都有唔少交流啦

大奇蹟日真係

舊年係主場失利之後vettel輸輸輸

出咩去
你訓撚左覺呀

睇過張相 vet成日過細牛的

大師搞完叻真係 leave Vet alone

明明係瞓咗發夢

廢叻唔柒就唔照廢叻

發夢呀巴打

主場真係好撚邪唔係講笑

podium benz牆紙

好耐無睇頒獎了

大頭跑水其實唔係特別勁
有buff係真係咸 老舒同19
Vet跑全水都唔錯

巴打可能話出左去食飯/搵fd姐

主場贊助但自己無份

影到最柒果場

最左咩人

愛快策略好啲冰人應該有機會先係

成個台都係benz logo
然後係兩個honda一個垃利企上去

仲要完全一分都冇

個盃好柒

萬千星輝賀台慶

好少3個上台既都笑得咁開心

如果大師保持呢個水準舊年贏左WDC了

Constructor

高潮迭起

個獎盃幾正

係呀
老舒跑水開掛架 根本無人match到佢
ham跑水係最好
max唔係差,但無ham咁凸出
唔好比16巴西影響到

Benz 管理層頒獎

半乾濕就一定係button

F1 係唔係否極泰來，終於好睇返

Sorry最後一段都無 未出pit房俾人沒收哂啲機

韓史德

無陳恩能D鳩叫同激情
明明場車飛沙劈石
佢個tone都係咁平靜

唔小心撈亂左夢境同現實

個場好撚癲橙軍加vet主場

西裝友好玩得 少有無走到

公平講叻叻唔7換呔 Toto 未必中伏
Ham 就唔會換 soft

What a race

諗得太多

主要係加斯利應該落返去

上台3個都開心爆
分分鐘魚雷有得升班(又)

三個REDBULL出身

痴線，幾耐冇見過三位互噴香檳